\section{GitLab}

GitLab és un repositori Git i
fa la competència
directa amb GitHUB.

Tot i ser menys popular,
té funcionalitats molt més
flexibles i adaptables
que GitHUB.
\\

Un punt a favor de GitLab
és que pots controlar
amb certa facilitat
tot el flux de treball
només donant-te d'alta
a una sola plataforma.

Pots fer que executi tests
o també pots demanar-li
que faci \textit{deploys}.

\subsection{Kanban}

Té tota la funcionalitat
necessària per treballar
amb el flux de treball
de Kanban.

Tot això amb la mateixa
compta que puges els \textit{commits}
i ho visualitzes
a la mateixa pàgina
on pots visualitzar el codi.
